Just call me 5 毛

當香港人連住地方都冇的時候，樓價租金再創新高，日日打開電視都見到班泛民仲拗緊一地兩檢，唔係話一地兩檢唔重要，係有d主次不分

利申：黎緊考慮轉投建制

ok

轉投建制只會令樓價租金再創新高

投保皇泛民都死全家